陸浩笑肥媽做肥蟹

啱啱喺茶餐廳被逼睇無線，原本依家陸浩咁柒串嘅

隻蟹好似跌咗落屎渠咁

肉酸到
隻蟹黑到

問下6號多唔多蟹膏

又黑又臭又肥嘅蟹

點解係茶記就被逼睇無線？個老細捉撚住你個頭拎去睇？

肥媽: 臭你又奶

唔好意思啦，我唔應該將我嗰柒頭向上望部電視